孟買酒店有無人睇完覺得好撚柒正?

尋日睇咗
係幾緊張
唔錯呀套戲

由頭都尾都好刺激！

仲諗住俄佬冇死

淨係睇預告都聞到臭味

仲以為俄佬成功撬牆腳
鬼佬同保母擦出愛火花

最撚估唔到係俄佬同美國佬同普通人一樣 都係一槍秒

屌，我都係咁諗

套野真係唔錯
雖然有D細節位有怪
好似都唔明俄佬一開始講佢叫雞 同佢軍有既身份有有咩用
但成套野都好緊張剌激 無垃圾廢話
不停都有新既問題/事件發生

其實佢係咪想講係真主戰爭面前
佢要你死唔理你係咩人

pish 高質

個bb勁煩

bb仔連槍都唔知咩嚟 當然喊

講緊套戲有好多時間係用bb同個asia女人d鳩喊黎營造緊張氣氛

如果花多d時間著墨係其他人會更好

岩岩睇完 真人真事改編
睇到我都幾緊張侍應同美國情侶傾計個下 屌

估唔到俄佬會死

真心推薦 無伏好睇

好睇 但好似冇乜人討論咁
寫實得黎又有人性百態睇
背後又有社會議題帶出

好睇
成套戲都好緊張，好寫實

睇過堅好睇。有無人再無私分享下。上載係下面條link

片就無 SEED就自己攞去

點解下面d圖同套戲唔同?

好睇 覺得講出咗少少宗教信仰既野
冇諗過恐怖分子都會因為宗教信仰而唔掂女人胸 人都已經殺咗

食pizza 都係。。。。

一句總結，蝻正仆街

套戲最好睇係話比你聽喺子彈面前人係幾無力
身手再快都唔會及子彈快，所以唔駛FF自己可以反殺都唔駛下下睇新聞問人做乜唔反抗
現實就係對方有槍你烏蠅都不如